[尋人] [換飛]黃子華 17/7 Sec 72/73 Row 31 Seat 83/96

dbs 迎新中左伏 兩張飛竟然唔連位
雖然機會好微 都想睇有無可能尋人換得返隔離

Sec 72 Row 31 Seat 83
Sec 73 Row 31 Seat 96

手上有呢兩張 如果有坐附近既人可以交換就tg我

感激不盡

連位黎